HKU minor 問題

多數minor都係要36 credit。 假如 declear之後year2－4上下學期各讀6個cred， 咁咪冇得去exchange，有冇巴絲教我點樣做

Defer

睇下其他意見

exchange trans科/ summer sem exchange/ defer

無咁誇張呀？
用曬你free electives嘅位
加多2-4科
唔會defer掛

你無free electives咩

再唔係咪爆cre 一個sem七科嗰種 一係summer 一係exchange trans架啦 唔使問人啦吓話

因為都唔會有任何有創意嘅答案畀到你

其實 exchange 可以睇下有冇得 trans 。你一個 sem 可以讀 12 cre 架嘛，咁咪多個 sem 去 exchange

樓豬如何係language geh minor 可能真係RIP
(利申： 唔sure

我正正係language minor，一個sem只可以讀一個，重要順住讀，幾多free elective都幫唔倒

你去翻你學𠴱隻language 嘅國家exchange 可唔可以trans 到啲cred arrrrr

E.g. 去完trans個 201翻黎，之後翻黎報202(之前望過可以等SMLC 去test 下你水平到唔到
（利申：識得你少，但好似未聽過有min language 而又去咗exchange

year1冇計劃清楚亂哂cred

係阿早知year1讀定dcourse